[快D DQ佢]何君堯甩難與否

任內爭議甚多的建制派立法會議員何君堯，早前被傳媒揭發其家族公司持有粉嶺高爾夫球場西南面約12萬呎農地，但在投票反對要求政府研究收回高球場的動議時，並未申報相關農地利益，結果遭民主派議員去信議員個人利益監察委員會投訴。委員會上周五已就事件開會，最終在民主派3票贊成、建制派3票反對下，由委員會主席按議事慣例投票反對下，否決就事件向何君堯進行調查。

據知建制派委員席間為何君堯「護航」的藉口相當薄弱，雖然何君堯接受傳媒查詢時承認有份擁有相關家族公司的權益及該批農地，就連相關農地使用者亦指何君堯以家族公司名義持有農地，但建制派卻以何君堯其後於面書回應中並無清楚承認自己擁有該批農地為由，判定投訴人「資料不充份」和「證據不足」而不作處理，又指投訴人若要投訴，須詳細提供其他資料。
建制派如此處事方式，自然惹來民主派譁然，認為有極充份表面證據下仍不啟動調查，就連向何君堯初步了解事件亦不批准，實在難以想像。而即使何君堯家族公司持有的農地位處粉嶺哥爾夫球場旁邊，但建制派委員仍硬指何不會因此涉及任何間接或直接利益關係，名副其實禮崩樂壞。
有民主派相信，除非委員會再獲得新資料，否則難以再作跟進。曾就事件向委員會投訴的人民力量陳志全接受《蘋果》查詢時指，會在收到委員會回信後決定下一步行動。而觀乎建制派上周五會議如何「放生」何君堯，相信就算有新資料，建制派都有藉口堅持「不干預」

好撚想睇下佢比人DQ會有咩反應 刑事坐埋監重好

隔離塊地?
點告?
只是泛民想圍何救許的花招。

最後武士